啱啱係圖書館溫書溫到悶

諗住聽番首歌震奮下人心
咁我不嬲聽開old school 啲嘅歌溫書
激光中呀 失戀呀 將冰山劈開之類

啱啱插完耳機撳播放
點知部電話detect唔到插咗耳機
係圖書館勁大聲播咗
請將冰山劈開！ 撳極停都停唔到
Feel到俾好多人望住陰陰嘴笑

今次真係笑唔出
下次俾心gay

如果你係女人就好

佢係

唔好俾假希望我

佢真係

夠啦 唔好逼我pm佢

快啲pm佢

有咩著數

你唔係死咗咩

pm佢問

點解咁講

點解你震呃我佢係女

對唔住
我係女人

收皮

知錯

咁耐唔出post
以為你畀狗擔咗

笑左🤭冇笑右🤣🤣

小狗是無辜的

-.-’

唉你自己問佢啦

咁你呢 男定女

0/10